（好人好事）龍門派糕

大家好，我係傑C呀
我想同大家拜年，祝大家：
身體健康 心想事成
（4間瓏門冰室今日照常營業07:00-21:00）

早前有心人放低咗張支票
要求瓏門冰室，向社會有需要嘅人士，派發賀年食品
所以我哋今日會喺4間分店派發共1200件糕店
麻煩你通知有需要嘅人嚟呀
詳情如下：

—————————————-

今日大年初一（12/2）
瓏門冰室將向指定人士
（學生/ 60歲或以上長者/低收入家庭/ 殘疾人士）
免費派發賀年糕點 希望大家開開心心過年

#派發糕點詳情
日期：2021年2月12日
時間：早上9:00
派發糕點：蘿蔔糕、年糕、芋頭糕（各100件）
分店：銅鑼灣、尖沙咀、沙田、荃灣（300件 x 4共1200件）

請注意：是次活動，不設留貨，先到先得，派完即止。
* 如人數眾多，將以「派籌方式」處理活動。
* 每人只可拿取一款糕點，不可重覆輪候。
* 工作人員有機會要求輪候者出示有效證件。
* 如有任何爭議，瓏門冰室保留一切決定權。

此乃開心事，希望大家到時唔好有任何爭拗。

#香港人加油💪🏻

如果各位有需要就去攞啦

個人推介 年糕

祝各位巴打 新年快樂

希望佢哋牛年可以醒醒定定 唔好再柒

祝大家新年快樂 身體健康
變革香港 時代革命
各位平平安安

又話唔做龍粉？撚樣！

多謝有心人。

整緊龍門糕 等食

我屋企都整緊

老細有mon po

Push

低收入家庭可以點證明

自由心證 講個信字

工作人員有機會要求輪候者出示有效證件。

今日咁忙 唔會啦 帶頭盔多

果然係龍門打手

唔係打手

又迫害人渣哥水狗

年初一就放過佢地啦

尋晚狙擊初見班人會唔會讚下龍門呢

龍門愛世人

Btw龍門仲有少量walk in 盤菜

傑斯？

祝大家新年快樂

你傻撚左啊？

我都係學生
唔知仲有冇

我準備去

此傑c不同彼傑斯
不過兩個都係好人，兩個都被打壓

留比d有需要既人攞啦

去買

張生

今日做好事就算啦
下次10/10先再屌

G持好人好事

我a0算唔算殘疾人士

有糕食

登記啦
一陣間d廢老拎完又拎

推

唔會掛 新年就算啦

恭喜ching

新年流流講粗口

抹黑黃店渣哥同瓏門

算 我都係

做咩姐你條戇鳩

龍門琴日嚟講 對比起其他真心算唔差 你叫我食盆菜食魚蛋燒賣 依家食一盅兩件咩雖然渣狗玩分化一定要追擊 但係南亞仔做龍門打手唔好做得咁出面啦 令其他人反哂感 介紹吓多的其他好食既黃店仲好

我都無訂龍門 純粹睇唔過眼d地圖炮

龍門太出位 槍打出頭鳥

牛年準備介紹其他黃小店

冇去攞

其實佢哋係咪有斯德哥爾摩症候群

你隻波台狗死全家啦，屌你老母

龍門派？

要扮窮拎糕，都抵佢拎啦

南亞仔 新一年都要屌你老母呀

大家咁話啦

唔好再內鬥
衝出香港開鋪吧

好波

咪撚吹奏龍門啦屌你老母
南亞狗
農曆新年關你撚事咩

係

如果係咁厚面皮就抵佢啦

年初一就屌

你涉嫌違反社運法入面危害龍門安全罪
要即時拉入黃絲版既集中營

你講得出做得到喎

走數 A0一世

又派比廢老把撚咩
派比講純正廣東話本地學生好過啦
藍嘅機率肯定細過廢老

唔洗派啦 留番比自己員工啦 唔係做錯野就遲到 成班殘疾人士

返印度食咖哩啦
農曆新年關你撚事呀南亞狗

錫晒你

學快必講一句口號先派咪得睇下班藍畜講唔講得出

咁低質回覆仲話好波，同小學雞話反彈一撚樣，你班波台狗互覆都比d心機呀

龍門太出位, 咪多得南亞仔, 係又吹奏, 唔係又吹奏, 不停係到開post.
以前百里香都係因為賣太多吹奏廣告, 至有一大班人討厭, 而家龍門都係.

口號認人

新年快樂 好人一世平安

佢地真係講得出

多謝你幫我宣傳
希望駱主任可以加你人工

廢老貪小便宜有咩做唔出

大年初一都要返工，辛苦哂

佢魚台 你柒咗

新年流流屌人老母？

香港人又唔畀過農曆新年？你咁把炮呀

乜撚嘢傑C?

肯定有藍屍去拎
大家快啲去拎
唔好俾藍屍拎晒

龍門打手不了

鯨哥新年快幺白幺
一十一 ！
／｜丶

南亞狗淨係識偷呃拐騙
咁都叫係香港人

仲有無糕賣？ 想買

你咪又係一碌竹打一船人，咁都叫香港人咩
睇怕你又係啲街都唔落，夢就睇直播嘅垃圾

年初一我屌你老母

唔知

pish

唔洗開年？定你想代佢地開？

秒

祝傑C生意興隆

當然唔會代佢地

咩年代呀，點解唔過得年
你香港人又唔食得咖哩壽司咩

求老細合照

條友擺明係attention whore 呃負皮

點解叫傑C？

抽渣B水

人身攻擊依d留言就唔洗理嘅

瓏門做實事不須理會啲鬥黃撚

Agger

點都好，都要支持既